[改名聲明] 本人睡眠的豬肉 改名為仁慈的豬肉

由於我的失眠問題已解決，因此決定改名
我最近饒恕了一個人，因此改名為仁慈的豬肉
日後亦會保持仁慈的心，善待各位手足
特此通知

豬瘟

親切、友善、仁慈

收爹啦屌你老母
反云狗仆街死

饒恕了WHO

饒恕了自己
心中再無恨

轉朱閣，低綺戶。照無眠。
不應有恨，何事長向別時圓？

樓主係病豬

nice try
繼續努力💪🏿

有無牛肉或雞肉？

樓主開咗呢個po，所以改名為開po的豬肉

豬蛇我屌你老母

樓主係冰鮮豬黎 請放心食用

樓主咁仁慈都得罪你嗎

白卡

沒有
想睇睇樓豬是咪真係咁仁慈

樓豬死耶撚🐷

樓主你係我榜樣

Frankie De Jong

點改善

忘掉根本 生又何歡

手

呢排波台好多假豬

樓豬是波台美德專家！